屋企成日有磨牙聲

已經好多年
無論朝頭早同夜晚 全屋間唔中都會有D磨牙聲
D聲好有規律 每次都係4-5秒
一開始由低音磨到變中低音再變返低音
上網完全搵唔到其他人有呢個問題
應該唔關老鼠事? 屋企都有壁虎 但係壁虎應該唔係咁叫的?
有無人知咩事

即係點?

搬

應該係唔知咩蟲係到叫緊

壁虎囉咪

你屋企得你一個住?
係既不如做場法事

係咪po得唔夠j圖呀

鹽蛇居多